Solomon Yue想知之前中環和理lunch 俾黑警打爆頭個外籍人士黎自咩城市

可以幫助推動Magnitsky Act

推

Push

push

英國

高級西裝

Source ?

決定用尚方寶劍

push push push 要人要人